【奶共下場】新加坡登革熱加武漢肺炎夾擊？ 登革熱病例激增恐大爆發

武漢肺炎在全球蔓延，新加坡已有58宗確疹病例。另一邊廂，新加坡國家環境局（NEA）於2月11日（星期二）在其官網指出過去兩星期新加坡登革熱病例激增，僅在上星期新加坡已有400宗登革熱病例。受兩大疫情夾擊，如有計劃遊星的話，一定要更加防範。

截至上周六，新加坡共有2130人感染登革熱，全國共有114個活躍的登革熱集群。雖然現時的病例仍低於2013年的大爆發，當時新加坡有22,170宗感染個案，八人死亡。去年起疫情再有上升趨勢，病例近萬六宗，比前兩年多出近5倍，但尚未有死亡個案。

奶多幾次支那就會無事，唔使擔心

人地係特別行政區 相信祖國 唔怕

真心希望報應嚟得再快d
車公好野

直頭新加坡省
d華橋唔止藍係紅